邊度嘅天橋底最好住？

如題，小妹連青山都唔收，就嚟要瞓街，嗚⋯⋯😭

青馬大橋

點樣去

天橋底好多流浪漢，唔想睇到你上新聞

青馬大橋海底

翻一翻大陸 再返嚟

關你撚事

慳番叫雞錢，其實可以做到好多野 (回頭是岸，買樓不是夢)

阻你睇乜